消息指幼園及幼兒中心提早放新年假

據指幼園及幼兒中心提早放新年假
2019/01/24 10:18
最新消息，消息指幼稚園及幼兒中心提早周六放新年假。

玩死班中產家長

下星期成街都係細路

就黎流感大爆發

其實預左返埋今個星期就會提早一個星期放新年假，
上年都係咁。

不過阿女連續兩年冇左學校既年宵，佢實好傷心

上年都係？

上年都係因為流感提早左一星期放農曆年假，
所以當上星期有d 學校停課時，
已估到今個星期會公佈提早放農曆年假。

呢d一黎就全港都殺埋黎

生活上冇乜衛生習慣就避唔到， 叫佢戴口罩都慘過去死

月中都覺得實停， 自己仔班家長覺得我過份緊張

冇衛生意識新移民造成

香港人咪又一鳩樣， 岩岩搭小巴， 坐後面個老豆滿咀英文敎仔， 個仔咪又係狂咳都唔戴口罩

如果佢早d停課我就唔洗中招
我同我班仔依兩日開始病到九彩

外面冇帶口罩冇咩出奇先

狂咳唔係控制住

有痰聲既咳喎， 即係知一早病左架喎

知有病都仲周街走去播毒又控制唔到呀？

係人都知啦出外睇醫生睇病

係學校剛剛先放學時要忍住唔咳？人地係細路哥喎

咁細個會傳染到成年人咁係可笑

唔係叫你忍住唔咳，係咳要戴口罩
仲有點解會覺得細路病唔會傳染比成年人？

大尾篤有醫生睇？ 佢同我一齊落車去踩單車喎

搭緊車仲有四個細路， 我個仔有戴另一個都有戴

有人話香港人衛生意識差都有人走黎開脫， 屌講閪咩

幾好 唔洗阻住番工果d人
日日塞車唔多唔少係呢班人

佢老母唔想湊仔咪帶返學傳毒囉

人地冇帶口罩嘅

學校咁啱爆發流感應該俾唔到佢

仲有成年人抗體咁強邊有咁易有病除非有長期病

大尾篤仲鄉下地方屌有醫生咩

有病去踩單車即係佢地冇事囉仲有精神

講唔時啦細路好難忍住咳，可能之前咳到未好翻

你講緊係咪鬼佬鬼妹個？講英文